[突發］灣仔手足注意

pic?

嚇鬼咩屌你p牌仔

純粹stand by 唔使擔心
之前好多次遊行都有
消防唔會幫手做水炮